【有gif】C朗尋晚超高球商嘅史詩式助攻冇人講？

好撚癲

勁到

歷史上從來沒有人做到過！

你要改名了

好似玩具台啲炸板拆你屋

身為CR7 fans
都覺得好勁
成個動作好自然

盲反先會覺得佢係空門miss

計中柱定當助攻

條撚樣似有後眼仲癲過當年古迪單刀後腳助攻

古迪條撚樣唔敢射
C朗用射波掩飾助攻

double 成就，仲洗問

C7 好撚醒 知道射龍會俾 Domenico 閘住

天才果然天才 連球柱都用埋黎做助攻

冇計到助攻

早1-2年有球助攻仲屈
但我揾唔返

屈得過呢球！？

好似仲係no look pass

你都做唔到

笑撚死

屈過

拆你屋

隊友入波 佢唔撚理

唔入當助攻？

你地盲毛弱智定無腦

癲

冇人咁諗

🥰

我撐您

有冇諗過 朗哥呢一腳 好彈唔唔彈
彈到柱面？Calculation.

撐我未

勁能到

贏樓主果球

不嬲撐

傳比隊友窩利

校炮台典範

成班垃圾盲毛

唔入當助攻

C 朗: 我今季都入夠波啦, 係時候俾大家入吓啦

打拉素助攻文迪蘇傑嗰球？

既然史詩式，你都要改做C朗的詩

屌你老母 擺明係特登想助攻 你唔撚識睇波？

你唔識波唔好衝出嚟啦

藍波既拆你屋

識傳一定係咁傳
係C朗面前我哋個個都係small potato

係咪個球挑起個波set 炮台 等隊友後上可以窩利射入

簡直係助攻王

呢球入波
變越位助攻

呢球佢本身預啱位 傳中果陣比lazio個後衞hi到搞到個波向後左先令佢人前波後 唔明佢有乜問題

你弱智無腦唔洗大聲講

你柒左果個文素基治黎

唔識波？

屌你都唔撚識波, 明明係曼祖基奇

屌

ban

驚死冇人知你弱智

反應同智力都癲！

球證鳩吹根本冇越位

你頭兩句有咩意思 身為美斯迷 都覺得先有意思

你講先睇到左下條友

球商係咩Q？

都冇人話有問題

曲直難分

足球版拆你屋
真係球王

因為cr7平時入唔倒波會好嬲

但今次好冷靜

完全係計好哂助攻

真心問計唔計一個助攻

痴撚線
唔似隻阿根廷連加特咁又食白果

佢成日比人拎呢個gif出嚟講話佢柒架喎

球王真係球王 助攻都特別多花款

班人唔sick ball

..

佢同韋碧克邊個勁啲

明眼人都知呢球波直射會俾人護空門

我朗

足球智商，解唔解答到你

BQ

認真
好撚神
到底要經過幾多年嘅苦功
經過幾多血汗
去到人生之顛
不斷追求自我突破
呢一球應寫在足球球壇
寫在教科書內
係經典中經典
果種極短時間
考慮角度，力度，技術， 敵軍，友軍，走位
將呢球欺騙敵軍，欺騙觀眾，欺騙球證，
欺騙世人對足球了解

我諗呢一球
已經比一個答案
咩先係足球的藝術

事實證明
呢個世界
成堆盲毛同弱智人仕

射唔撚入當助攻

已經分唔到樓主係曲定直

你真係好醒

你收皮啦
唔識波衝出嚟柒

呢條片真係必睇 痴撚線

其實就算弱智到朗迷咁都應該好難真心膠

波台狗

足球小將feel

屌
難分真與假

我敢講一定難過小花啲垃圾助攻

韋大帝笑而不語

世界盃對北韓嗰球背身控波已經知佢有料

睇完名真係唔意外

你咩意思

佢出名on9

每次睇都笑到傻

條友啲剪接技巧已經出神入化 笑死